### Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Так как пользователь может работать с элементом **input** не только с клавиатуры, а и с мобильных устройств, сенсорных мониторов.
Поэтому лучше использовать для этого другие события: **input** и **change** 